9:30週末大電影-怪獸大學

推到完場

第幾次播

怪獸公司好睇好多，有呀boo

冇耐前先做完喎

剛剛好六個月前播完

轉去viutv，做 蠟筆小新劇場版

d配音好正

睇變色龍變仆街，藍毛毛變good guy先係精髓

播咗起碼3次

米高華素基勁得意

cool牙嗰陣最cute

Rando以前戴眼鏡都好cute cute

反而冇見過兒童版嘅毛毛

毒撚入毒撚學會

毛毛開頭都唔仆街呀

屎忽鬼就真
成日搗亂

好鍾意佢地間宿舍
好懷念大學生活

真係估唔到毛毛以前係咁

deleted scene 有